領展cctv睇到有嘢

12:45 開始 有拖鞋男人跳咗下圍欄
C32 level 2 有冇人知exact location?
幫下眼

推

推上去 一齊幫眼

有冇人知周同學衣著
FA, 消防

幫手推 重組案件
有冇人有周同學衣著相(接受急救時)

急!!!!!!!!

Dum上嚟 搵唔到周同學張相
個男人試跳咗次

推下plzzzz

又唔一早放？
重拍？

Push

Time: 00:52

可唔可以一齊嗌 「星期一 罷工」

死圖wor

短褲拖鞋男 跳咗一次圍欄

又重拍？

波鞋黎

頭兩張圖嗰個又係邊個？幾分幾秒出現？

點解13：00-13：55果下鏡頭左右移動會中途就轉方向既？

同埋地下既紅光係消防鐘既閃光黎？

0101 出面有tg(車後有煙)

大家幫下眼睇埋cam32 0139-0200

大概20:20 又有人咁跳

兩個人
藍褲: 13:00
另人個行蹤有啲古怪 唔似有destination 咁行 再揾搵time line

14:39 都有人望咗下

疑點 八掛望唔洗成個人爬上去
點解佢會跳完再離開?

jm9佢跳黎跳去

tui

深藍色短袖上衣，深灰色短褲，黑色波鞋

C32 Lvl 3

我覺得，佢咁遲放同埋又做哂處理先放上去，就算黑警推佢落樓都睇唔到，反而祈禱會唔會有車cam影到

藍衫似想跳落去 但見太高番轉頭

周同學係深色短褲

領展會唔會risk自己盤生意幫差佬做手腳，比人發現有做過手腳就等裝修。

大家幫推

Tui

應該係POPO睇過晒咩都影唔到先會比佢放

有時唔到佢唔做手腳

周手足著短褲 波鞋

唔係圖中人，有可疑

巴打加油
一定要幫手足尋冤得雪

Fb見到，係街未得閒睇cctv片
就咁睇係唔似周同學
但咩事有其他人又跳

呢條友咁係有咩目的...?

領展之前話
影唔到周同學出事位架

呢邊應該係向富康嗰邊，出面係平地

又話盲點 唔會影到有野

同popo align 不是夢

都係車cam最緊要

搵手足一齊攞車

好多人貪方便

搵多啲人去攞car cam

唔係係度跳
係3樓近單車館個邊
呢邊係近商場

黑色短袖衫，黑色短褲

隔離post解釋咗
新聞訪問左個街坊(有片)
案發後曾經以為是平地
想試下跨過去

疑點係 最少2個人喺0039-0139期間試跳跟著行返入嚟... 巧合定關事?

姐係三樓另一邊跳出去係平地？
我以為得二樓跳出去至係平地

甴近平

個留言邊度見到架？
搵埋蘋果記者啦
越多人知越安全
傳媒知道可以公開事件

大家幫幫眼睇埋其他疑點

C34, 01:03:23 20開始睇
24有極速黑影移動
呢個位係 ard20mins前有1人被推撞位置

咪係，d人係咁話見到佢

plush

好似係短褲 黑定灰 有相架！ 推

由01:0155開始留意 有3個頭+1個人係嗰個位置

我地一齊接佢放工

係咪果到啲街坊習慣咁跳？

黑藍色 灰褲

點解今日先出聲...

其實唔算遲啦

push

推 保護車主

推啊

人地領展已經喺做嘢最快嗰班 唔喺話幫領展 發覺某部分手足真喺為屌而屌 好心啦屌之前用下腦
人地IT有幾多人手？全個車場幾百部cctv
要跟足個人私隱條例？所以先要blur樣呀

小心搵人保護自己

玩極限運動？

畀個假印象市民，個位好易呃人跳落去，然後話周同學係意外

會不會用舊片當係事發當晚？。混洧視聽

因爲啲CCTV片日日都差不多

好多三毛 / 藍絲入嚟搞事
好多都係block落嗰d嚟
正常手足點會咁

係醒既就問果幾架私家車攞cctv啦白痴仔

私家車車牌都有，唔好同我講冇cctv

應該係便衣狗
同上司傾緊點夾故仔

所以跳黎跳去做試驗

可能純粹望樓下？

留意返佢入傾緊電話

sorry 我講緊呢條片

要做嘅嘢:
(1) 查cctv， 犬其00:40-01:20期間每個cam可疑位置。整合後䅁件重演
(2)聯絡尚德車主交cam, cctv睇到車身甚至車牌

望唔洗成個人跨過去
仲要係事發前，呢條友有可疑 (便衣?)

神探出動

2:25 果個男仔？

視察環境

想試下屈周同學跳落去合唔合理？

可能真係純粹八卦
始終停車場外面有班狗

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平

依家仲有冇records

睇清楚段片 邊到似自己跨。。

停車場本身已經唔多街坊
仲要諗下平時你會唔會為左快啲而直接跳一層樓...3-4米高

連圍欄外係咩環境都唔望下，就直接翻越圍欄，同埋身手好敏捷

似比打人橫掉出去咁，係咪班黑警打到佢昏迷，然後就黎手掉佢出去。。